其實共港幾仆街都好，香港民族都係團結唔到

黑警事件 加奶共奶到唔理香港人生死照放武漢支那幫人入境...

去到咁嚴重既事團結罷工都做唔到
美國人權可能幫到少少...
但好似好多人已經當左係搞掂左件事咁
全部人係到等美國幫等運到咁

中共港共已經摸到我地底牌
點做都唔會有後果
再keep住咁落去香港應該真係玩完

有感而發

同意

同意

玩到咁大

我地都係搞唔到瑋次成功既罷工

班醫護寧願返工搵食都唔肯罷工

算吧啦~港豬冇得救

無計 一黎醫護做左膠
二黎佢地唔知自己今期大撚曬
明明疫症面前仲威過拎槍先岩

其實黑警+武漢事件已經好好好好嚴重,,,
係外國我諗一早暴動左

讀書人係得個up字

今次醫護唔罷工既話我轉做藍屍算 咁好機會都唔做野既話 抗爭已完

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

團結極咪就係得二百萬人
可以點

一齊死YA 。

有冇辦法保住香港民族支持者，其他就算？

民族性+無人帶頭
放喺一百年前
兩廣可能帶頭嗌左獨立了

所以咪就係話嚴重到咁... 已經講緊係0人權+4-5等公民待遇
港共既所有政府都係基於支那利益優先考慮
由黑警到sars 港共係冇為過我地班賤民著想
好喇...
武力驚外國介入
依家玩第二樣野有心放哂班帶菌者入黎搞尻我地
口罩仲俾人爆扣起左勁多又想送錢俾支那
一樣連工都唔肯罷

香港行罷工唔work的… 其實我都講過幾次

香港真係玩完，咁就攬炒成功啦。

唔試過就話唔work
有冇試過係長過5日?
一星期都冇

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

搞過咁多次除咗第一次noise邊次叫成功…
777其實無串錯我哋

第一次都last得幾日就完..
真正要成功係要長時間
1星期都過唔到就玩完

咁撚大單香港人都未罷工仲講乜鳩
下下指意我地去衝 跟住係fb 撳嬲嬲就算

價值觀唔同者

其實香港主流唔係指意你衝
係"理解"你衝
我本人覺得鳩衝無咩意思

罷唔罷得成工又好
封唔封得成關又好
香港人唔好分化, 要團結

純粹想講下感受...
19-20年真係香港既大轉變.... 變好變壊就真係睇我地造化

因為係香港生活嘅人
特別30歲以上
都好少本土意識
如果佢地同我地一樣有
成件事就易好多

有無諗過應該係全港大罷工而唔係淨得醫護?

奴隸既dna入晒血

黑警個時就應該要

難民後代，本身就唔係尚武

我都覺 好失敗 香港人真係好怕事

點先叫團結到?

我一早已經睇清楚, 而家照顧自己同身邊既人就算

你對比返外國遇到不公既事發起既行動你就知香港人團結方法真係差緊D..
我地2019-2020遇到既事 用1-10去rank嚴重性
我諗早已經10分了...
唔好講話革命
罷工一早做左喇人地

直頭on9
林鄭讚狗隊
但尋日記者會串撚到？
睇死你醫護唔會罷咁

點解香港人咁垃圾？

香港人出嚟做野逗高人工嘅都好撚自私
因為佢地有專業知識一份好工都唔易搵加埋呢個市道
佢地個個都想搵夠錢移民就算完全無諗過自己生長嘅地方發生咩事
你奶咗野死咗仲鬼有命去移民享福咩
尤其係班醫護
逼你罷工講咁咁耐你一句心理關口過唔到就唔罷
屯醫錯撚晒根本有份接觸過嘅醫護都有機會奶野
而加係疫症唔係普通流感 你中咗都會好似謝醫生咁死
不過到時我地唔會記得你 只會覺得你抵死自己攞嚟

黎明行動罷左2星期

其實唔覺有2星期
仲有勁多人返工

所以我希望武漢肺炎係香港大爆發，死越多越好，真攬炒

驚比人炒啫

垃圾港豬太多了

份工> all
香港人既文化=$$

所以要先死一堆人
首先, 有7%藍絲廢老要死, 民調比警甲100分個班
呢班人大約50萬左右
因為班垃圾無衛生常識, 染病率會效高
假設可以做到其餘所有人(包括黃藍所有光普)同呢7%藍絲廢老1:2.5既死傷率
肺炎只要令香港只死70萬人就可以成為世上少有既偉大民族
一半達標死35萬都已經足以令呢7%垃圾既數量減半
加上藍絲普遍低學歷無衛生常識
最終可能做到黃藍死亡率1:4
只要肺炎係香港大爆發
可以以1:4我敵傷亡殺傷敵方

假如封關失敗, 令肺炎係香港大爆發唔係無好處

一個藍中招就係得一個藍中咩
用腦啦

就係要大爆發
唔大爆發點重整人口結構

跟本個格就係咁

又係你呢d廢柴
一日到黑死撚剩把口，屌呢樣屌個樣
如果你真係落場砌過，一定唔會講呢類說話

自己都唔罷工唔出力去親手封關，有乜資格屌人？

要供樓不了
要比家用不了
要搵錢旅行不了